[圖海慎入] 韓妹同一套衫邊個正D (2)

幾乎是同期回歸的BLACKPINK和TWICE中有成員撞衫啦，她們就是Jennie和志效。

JENNIE 珍妮

THOMAS 火車頭

JENNIE 珍妮
THOMAS 火車頭

我揀大波孝

延伸討論:
[韓妹] 同一套衫邊個正D

漏左個延伸討論
Irene女神地位開始受到「她」的威脅！！

leader完勝

屌撚到佢叫救命

我老友jennie同我一樣都係著咩衫都會型果類

同火車頭唔老友?

娜璉著好睇d

激多圖=兩張圖
多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

圖海=四張圖

巨型波波 vs 冇波
傻閪都識揀啦
利申：ONCE

有5張

樓主開埋啲冇爭議性嘅post
點討論落去

味差唔多

可能聞到條毒能隻手有精味

有波就已經贏左一半!今次好難偏幫jennie

多賢正好多

志效喺新mv好L正